今日係tvb播放寵物小精靈首播20週年！！！！！！！！

【香港播放20年】今年2018年是 寵物小精靈於香港播放的第20年。而在20年前的今日，就是第一集播放的日子。

今日，是一個富有紀念價值的日子，希望大家會好好欣賞，我們為大家準備的紀念日！

香港寵物小精靈聯盟 仝人

細個好鐘意睇兒歌金曲頒獎典禮

好似係尋日嘅事
打開眼就老左20年

以前隻超仲係死肥仔

播之前有預告，嗰時第一眼見到隻比卡超兩頰紅色嘢，以為同櫻桃小丸子一樣咁嘅卡通，所以冇追

點知自己入埋坑

原來20年
當年都有喺電視睇第一集

歌詞寫得幾好 完全係game入便既內容同目的

以前tvb真係好睇好多

專重下好喎,人地官方名稱係叫精靈寶可夢

你問班版權老鼠

寶可夢 寶可夢

寵物小精靈訓練員

你老母叫做連登公廁

你係中國香港人

tvb小智 其實去左邊

寶可夢 任天堂

屌你老母啦,我支拎港獨架,呢個精靈寶可夢係日本🇯🇵任天堂嘅香港🇭🇰官方譯名呀